天氣越寒冷，老衲越強大

好熱

天氣越炎熱,衲dee越輸蝕